有d人孤獨係必然 你可能察覺唔到問題係邊

反思 乜都怪人

唔講野得罪你咩

屌, 即係講唔講野都得罪你啦, 講咁多做咩撚姐

唔打D 唔通打肥"C"大隻咩

樓主講咁多都係想話比人知自己孤獨姐

唔好唔講野 亦唔好太長氣 要達致中庸之道

樓上回覆可以查看會員編號

依d咪正常回覆

我都特登分埋段 好明顯係四單case啦

咩野叫無人想知嘅嘢？

樓主都on撚9
唔講野都會得罪佢

例如 講黎講去 都係
我今日捐左錢
我今日買左旗
我今日捐左錢
我今日買左旗
我今日捐多左錢
我今日捐少左錢

類似係咁

一次半次都會應下你

屌日日講 埋無意思話題 圍繞住自己 想人點答你

會唔會係唔識開話題咋？
你地傾其他話題佢有有回應先？

其實唔講野 孤獨 唔係罪 只係你唔想孤獨就唔可以咁做